請問宜家有咩方法入中大？想運物資

如題 🙏🏻🙏🏻

火炭行入去

點去火炭